whatsapp 又返生

9點work返
垃圾whatsapp

send唔到圖?

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

腥到啦依家
佢應該死Sev 全世界人都用唔到